（有圖）屋企裝修（2）

前排幫巴打裝修既屋 都係實用企理為主， 比多個選擇各位ching
價錢公道 項目清晰

.gun

好7
Hong Kong style

靚到癲 幾呎？幾錢

巴打係咪上過香港奇則嗰位設計師

我鍾意

大概幾多呎同搞咗幾錢？

好一般，應該收得唔平

咩屋黎

幾靚仔喎

雲石紋要成間屋夠氣派至好用 唔湯唔水好柒
呢啲木紋櫃好老 無人用啦
全部襯色都唔靚 好似10年前既裝修咁

各花入各眼姐
又唔好咁harsh

睇落唔錯 樓主裝左幾錢

幾錢？

手工好似唔錯
但設計唔多掂

一般野 冇設計可言 幾銀

黑白

好似實惠啲示範單位

我係做工程唔係做設計 ， 但每個客都有自己中意既風格既 又唔好咁講

連登乜鳩都有得彈架啦唔使理班傻仔

第一張相已經用light trough highlight條陣 開post搵食都揀下相先啦大佬

康山花園？

做完個 天花條陣眼望落都4-500 ， 未做前估計5-600高
點樣會突出左 比你會點做 ， p走佢？

好核突

判頭？有tg？

即係搵你地要自己做圖則/設計圖？
而你地就負責搵齊水電油漆師傅，買料水泥磚，最後木工師傅度尺做傢私？係咪大概咁？我最終只同你地一位負責人溝通？定個個項目師傅都要溝通一次？我好多問題⋯⋯

上面巴打問果啲尺數價錢全部無答

可唔可以SHARE 張價單?

我哋有包埋室內設計服務

第一張居屋？

巴打有興趣，點搵你

第5張打後嘅廚廁櫃地台床嘅木紋簡直
老老實實係個客堅持用定你揸主意先

簡單d講我地係工程公司， 唔做設計 簡用料簡顏色都係由客人話事
我地就只係出施工圖，負責工程施工同諗收口
當然係一個人溝通晒

另外 手瓜無起展

唔係呀

唔錯啦簡單企理

我揸唔到主意架

啲木紋一睇就知料cheap..

喺廚房差手機，呢個設計係幾有創意

因為要整既野都唔同
分別埋單28 32 33 36

明賣廣告都無問題
連登幾時變成咁

佢地係全爆定執DD?想搵CHING執小小 打爆D牆 同換哂門 會唔會接?

同我屋企個裝修接近8成

check pls

木紋櫃 一用耐左
一殘 成間屋 變到爛屋咁 ，殘殘舊舊

好靚

幾好睇幾實用

白光

識簡一定係3000k

差唔多都係全爆，不過都可以tg我 比個價你望望

會唔會整玻璃櫃？

Ok照到相tg你

幾靚仔 咩收費？

木紋櫃真係好撚樣衰！

咩價錢先，我指連後加單，咁睇應該70-80左右

啲地台見晒一條條罅，加埋個手抽真係好港式
成日凝住隻腳趾尾會唔意攝左入啲罅到痛到hihi

有冇樓上講到咁差
明明幾靚

幾間屋黎 所以其實每間尺數 都唔大，
埋單都係28-35萬
有追開我po既 都應該知我直情無後加數咁濟

唔會啦條罅得3mm

有無整緊既地盤 可以上去睇下

有呀 ，有2間就黎起貨， 一間11月10號交貨， 一間11月6號交 。 有興趣可以tg 我

第4，5張係嘉湖？

麗港城

連登價：冇1200蚊一呎
或樓價一成唔好裝修

有乜高見，可否post d心水作出來？

有乜高建去hide or tone down條陣

最簡單唔藏都唔好揚 唔洗又tone down 又hide拋書包啦

寫下英文單字都get under your skin?

即係彈三彈四
又冇建議啦

自己上網求其幾個都好過樓主呢個啦

咩叫唔藏都唔好揚， 用個假天花加燈槽位收窄左條陣 叫揚左

見到好多行家唔低得人地搵得食係到酸人地

好實用 幾中意

28 32 33 36
K嗎？

想問第一張
廳個款路軌燈好唔好用？

廚房開門見火🥶🥶🥶

開門見牆
開門見櫃
開門見窗
開門見雪櫃

新居入伙 想裝修 留聯絡方式

好用
但燈具嘅款式就少咗啲

但呢隻會唔會好易壞？
佢壞左要換咪好煩？藏左入天花裡面

唔麻煩 ，路軌唔會壞 條路軌係卡支燈上去，接線位 燈具就咁都拎到落黎換

咁應LED本身應該唔易壞
壞都應該係燒火牛?

唔用木櫃應該用咩櫃? 有冇參考下

好悶，又係玩黑白灰，傳統港式風格

想問兩盞廳燈邊度買

有意

Rich

巴打有冇做裝鐵閘木門工程 求pm

邊兩盞

連home既感覺都無

有無裝鐵閘巴打，想換個鐵閘
留tg我

巴打需唔需要用到木地板之類
想搵下外快，實比出邊平
有興趣可以比價錢你參考下

有興趣，可以點搵你？

其實甲醛點搞好？
點做最實際？我知開窗

Tg me
Chun013

睇吓有無需要，有無tg留左先

D磚追曬紋師傅幾有心機

巴打係包埋設計定只負責裝, 要自己諗設計, 料你幫手訂埋? 傢私你又幫手訂埋?

個師傅做開公屋？
係要一件過d洗手盤

正常叫返相熟運輸拎返去 都無咩可能爛

我覺得都幾ok喎
點解咁多人話柒 有冇佢地心目中嘅靚裝參考下

唔包設計，多數都係客諗 除非d客真係唔想諗 先會幫手諗下收口擺位同色， 多數都包料 除非客想自己買

比足心機架

個窗臺係當檯+床用?
+咗床墊 重放唔放到隻腳入去

有無聯絡方法, 第時裝修可能揾你quote下價, 睇下岩唔岩

Tg chun013

你包唔包source d料同傢私

多數都包用料同會 造傢俬，但平時都有巴打會選擇返自己買料

聽講用左60幾

想問ching 接唔接細野想換2個廚廁趟門 同屋企一部分油/痴牆紙 換大門電子鎖除左電子鎖會自己買 其他都仲未搵到

唔好意思呀巴打 太濕碎幫唔到你做圍唔到皮

大西北實455 全爆 做新水電 加傢俬設計 包料 大約幾錢？

同問533呎

屋企好大好空虛既感覺

有無拆牆 改廚廁位先？貪靚定基本裝修先？爭好遠價錢

同問，550尺全爆，水電，造廚廁櫃，全屋鋪磚，唔包料，唔拆牆，唔改位

無描述工程細分及呎數，應該唔平，修口及木工要親身體驗才知道，手工價錢上下不會以倍計，廚房和廁所最好利潤，好似水龍頭司素幾佰，高儀幾千，有甚上萬都有

好睇傢俬數量多唔多，大既都係35-40

都好睇傢俬數量多唔多，因為間屋除左基本水電泥水之外，傢俬數量都好影響價錢

有講價錢呀 ，不過工程細項就好難係到打晒出黎

如果唔做櫃呢？

睇下需唔需要換鋁窗，如果唔洗 一般500幾尺 包埋用料 大概30-33左右

啲地台櫃

好憎呢D木 好大陸

價錢點公道法

支持

黑仔

夠膽講 性價比高

同我個間一模一樣😂

樓主tg我 想搵裝修 @Black0Matrix

開門見灶除左風水上唔好都有dd道理

願聞其詳

除左風水 仲有咩

除左風水 都係風水

咁除左風水同風水仲有咩

仲有唔順眼掛

我岩岩鑽石山 426 全拆 28 做傢私要10

咁平，水電有冇重做？

屋內水電重做
唉....都唔平啦, 格哂價 全拆 最低消費 27-30

我間大你少少，都要$36，仲未計磚錢，傢俬🤦‍♀️

你個師傅手工點？做到鋪磚未？

岩岩收報價咋, 之前用過, 今次由邊境出九龍, 搵返佢咋

用雲石紋都唔咁要
但唔好用咁細塊磚去砌
望圖覺得好怪